[中国日日贏]刁大大依頭係入口展話會專重IP,個頭無印就係中國比山寨牌子告贏左

China will buy US$40 trillion worth of imports in next 15 years, Xi says

中國又贏

個官點判係佢既事，日本無印唔滿意可以上訴，習近平都干涉唔到呢d 野

中國慣左干擾判決喎

啱啊
黎到中國就要守中國規矩

中国法官係獨立既你都信？